女朋友比人性騷擾

背景：有一日有個不知名電話打比我女友跟住唔出聲
咁我女友無理佢
轉頭果個人下午wtsapp send左個 emoji隻眼比佢
到夜晚果個人再send左自拍jj照比佢 問佢正唔正

問題：
我地check過個電話 果個人我地都唔識
個wtsapp有果條友既手機號碼
應唔應該報警好
我驚隻眼emoji 暗示佢有捕住我女友

屌你 仲諗 你都on撚9

放佢電話出黎先啦

Block左先 再搞咪報驚

報驚應該只會備案

巴打多啲陪女朋友出入啦

會唔會係隨機

會唔會係佢d中學同學呀？

圖 加號碼